快啲入嚟多謝梁美芬議員！！

我知梁美芬議員唔認成功爭取撤回係因為你為人謙虛，
但都好多謝你係呢三個月入面一直同前線手足傾計，
你嘅付出我哋唔會忘記！！！

多謝梁美芬一路以嚟保護手足

白袋糧唔做嘢都咁撚串

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛